c9 輸既原因

C9輸比we 最大原因係無用singed

用左singed 就輕鬆win 2場